{
  "id": 1327098873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"25.26766,56.79049,25.26766,56.79049",
    "geom:latitude":56.79049,
    "geom:longitude":25.26766,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:admin2_code":"740268.0",
    "gn:asciiname":"Verene",
    "gn:country_code":"LV",
    "gn:dem":105,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":454301,
    "gn:latitude":56.79049,
    "gn:longitude":25.26766,
    "gn:modification_date":"2017-11-07",
    "gn:name":"V\u0113rene",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Riga",
    "iso:country":"LV",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Myza Feron",
        "V\u0113renes Mui\u017ea",
        "Mzya Verene",
        "V\u0113rene Mui\u017eas Centrs",
        "V\u0113rene"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633279,
        85686079
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":454301
    },
    "wof:country":"LV",
    "wof:geomhash":"86cb882fe76f694c355cd0d5f85913d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633279,
            "locality_id":1327098873,
            "region_id":85686079
        }
    ],
    "wof:id":1327098873,
    "wof:lastmodified":1537663019,
    "wof:name":"Verene",
    "wof:parent_id":85686079,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-lv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    25.26766,
    56.79049000000001,
    25.26766,
    56.79049000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[25.26766,56.79049000000001],"type":"Point"}
}