{
  "id": 1209249663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.59364,57.20028,24.59364,57.20028",
    "geom:latitude":57.20028,
    "geom:longitude":24.59364,
    "gn:admin1_code":"C6",
    "gn:admin2_code":"809200.0",
    "gn:asciiname":"Seja",
    "gn:country_code":"LV",
    "gn:dem":38,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":455773,
    "gn:latitude":57.20028,
    "gn:longitude":24.59364,
    "gn:modification_date":"2018-03-06",
    "gn:name":"S\u0113ja",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Riga",
    "iso:country":"LV",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Myza Seya",
        "Seya",
        "S\u0113jas Mui\u017ea",
        "S\u0113ja"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633279
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":455773
    },
    "wof:country":"LV",
    "wof:geomhash":"84e5e8140ffefc63feb09dc0e95612a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633279,
            "locality_id":1209249663
        }
    ],
    "wof:id":1209249663,
    "wof:lastmodified":1537663061,
    "wof:name":"Seja",
    "wof:parent_id":85633279,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-lv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.59364,
    57.20028000000001,
    24.59364,
    57.20028000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[24.59364,57.20028000000001],"type":"Point"}
}